有個靚仔向我示愛

很好

我幾時有問你

我無咁做過 想屈我?

帽酸me

啪啪啪啪

我幾時有話是你

個名咩事

平時對我都幾關照，睇佢嘅眼神已經知他心意

會唔會太快。。。？

諗唔到啊屌你老祖

你啲才華回𨶙曬塘

想吊你隻閪仔only

係我問的
其實嗰日我想介紹我女朋友俾樓主識

點知你係男人黎

人生三大錯覺

一扭都無才華。。

其實係想叫你幫手溝其他女

you竟然是個boy

你太猜忌了！

Gay

佢無㗎我知道佢對我算一見鐘情

叫佢答應一個條件: 互含

哦

絲打

應該唔是

有冇張建宗咁靚仔

咁我鬆一口氣了

唔緊要啦 唔啱咪say no

me真的是girl

想同你做愛

不悶嗎死毒撚

沒新意

推

很難超越的

我最討厭靚仔了

喂啊咁直接

咁算

不應該去嗎？？？

你知唔知我有連登acc架

我睇到晒啦

希望你下星期會出現啦

你都唔鐘意

示愛？咩玩法？爱唔係做架咩

捉佢去發夢，中途叫佢求婚，再係煙霧瀰漫中一吻定情，世界見證

留名等睇你下個禮拜三無左件事繼續開膠post

愛大陸仔

定律出街都照上

生日怕hurt到他喔

很尷尬呢。。。

原來你又改左名

長短不如...

咁細個mon，我呢D老人家邊道睇得清，不過有個仔字即刻後生哂

你鐘唔鐘意佢

樓主真係唔悶咩

咁都算示愛?

對唔字

你叫你被動frd子：長短不如。。。

lur飯應

請勿留言 謝謝🙏🏻

估到會

攬自莪

寧缺乂勿濫

我是靚嘅壞女人ahahaha

條女坐咗係我隔離

唉 唔怕老實同你講 呢期無錢開飯 唯有約住你先

坐咗三年😹

ching好似睇漏了靚仔兩字😅

唔係見到呢兩個字你估我會入來

屌你

估唔到😅

乖 星期四到你

係咪約你拖手

sor唔蕉sp住啊

sheshe算了 男人無個好的 u john？

你會唔會食食下飯自瀆

同我？

做我女朋友!

一陣試完話你知

你想多咗，佢係保險佬。

可以pm

我唔係 真係無錢開飯

你是青山佬。

約我試床仔

pm啦

你係我上格床果個

佢家有錢喔

其實大家都知

你意思係佢AM我PM?
唔得我唔會接受
要做就全天侯!

樓豬要睇下精神科，私家好貴但有D錢唔慳得

有個女仔問我有無試過啪啪啪
是咪性暗示

唔準你話佢 一陣害我無飯開

我係精神科姑娘

靚仔

我是查的人格。

別問我我處女座

處女座係有咩關係

靚女

衰鬼

其實我冇帶con認錯人sorry

明知處女座最愛是流淚

佢想你屌佢

守護神基基

原來精神病有傳染

突然插你說你濕哂🤤

即刻開房格劍啦梗係

沒試過 假鳩底褲買唔買得切？
當生日禮物送？

別搞基了 B仔

你有無常識的

對眼濕晒

紫色bb我是b女

互射

係咪佢送條手鏈比你
之後叫你買西裝比佢呀

恭喜樓煮，有人同你搞基了

10成9係想屌西
10成8係呃錢

其實我開生日PARTY想多D人熱鬧D
唔洗諗太多

拉

問佢飲唔飲閪水

廢po不推

我生日你可唔可以同我食飯

幾靚仔先

識咗冇耐
player lor
性格都未知就想溝

己讀

hehe

人地十幾層樓在手

含撚獸進化!

壞事做了，但避忌些
也是種尊重

我點知你嗰日生日姐，唔好ff咁多啦

依加d 0仔咁大膽既

push